五月天今年喺迪士尼停車場開演唱會，五迷揮手區👋🏻

鐘意户外定户內啊，分享下搶飛心得🤤

最近兩年都搶到

五迷留定名先

排隊定網上買啊？

紅館無一次搶到, 又唔想買黃牛, 希望今年成功搶飛

想睇曬咁多場

Lmlm

排啦

來了

上年好早排都買唔到，今年又做排隊動物。

D蝻會搵一兩個排住先
到最尾會有一班蝻會係你前插入去

其實有方法嘅 不過今年唔再係城市售票 我個方法就唔用得

今年係Cityline唔係城市售票咩

求教學 上年城市掀爛左好多f5都買唔到